帶左個鬼妹入長洲

我係咁叫佢講多數人客賓周長

聽日帶佢出大埔啦
大埔空姐胸部大